LIHKG 箍牙集中討論佢23

個個post都有人問邊個牙醫好
其實大家可以去下面個list慢慢揀
牙齒矯正科專科醫生名單

開始箍牙之後大概一個月覆診一次
所以揀個近屋企嘅會比較方便
如果排牙唔係好亂/budget有限
搵普通科牙醫都得
普通科牙醫名單

傳統鋼箍會比隱適美有力
自問排牙複雜既都係用鋼箍好
建議各位巴絲打係決定揀邊個牙醫前
先諮詢2-3個牙醫意見先再作決定
每個牙醫做法都唔同，可以各自比對下療程方式及價錢/服務

估唔到我中左1001

謝謝開帖

我想問下少少問題

我2月尾開始上箍，到今個星期剝左一邊2隻牙，下星期再剝另一邊
1. 有冇巴絲掮左2-3個月，食比較硬既野(例如 : 牛柳) D牙都會麻麻地及痛痛地?

2. 醫生講話剝曬牙之後，先開始排番個位置，最後要箍番齊。黎個時間係點嫁....我擔心食野仲係食唔到硬野

1. 你食得多唔多 定係只係咬一下就痛
2. 要睇你啲牙本身亂唔亂 我箍半年 牙本身唔亂 都仲排緊位

同埋好似開左另一個post

平時一係無人開
今次一開就兩個

1. 主要係前面既門牙，大力咬既落去會痛
2. 我上棚有哨，而下棚就犬牙爆左出黎，犬牙後面果隻會剝

有無係 康齒堂 / 游X華 度做 隱適美箍牙 cool牙 既受害者

係咪荃灣韓雋疇
岩岩追箍牙post 26 見到有人講 30000全包 有介紹人再減2000
我都睇緊佢好唔好就搵到樓主提過